禾棚友痴脷筋

豆底典樣係繪面前忍笑

邊度鄉下

笑我？

哈蝦....痴脷君豆唔好......唔豪....出..出街啦

蔡瑞璟

流官

調痠蜂